請一個落選區議員， 就拎 $100美金，支爆為止！！

假設
政府請一個落選區議員, 我地就係銀行抽HKD$1,000出黎 (最好換埋美金! 放係屋企，唔用)
200萬手足入面, 只要10萬人幫手就可以

100,000人 X $1,000=$100,000,000=$1億
每請一個=抽$1億=25000分一的M1
十個就係2500分一的M1 (以十月數據, 而家應該唔只)
一百個就GG，我都冇咁多$，量力而為

但見到佢地hea住袋我地啲錢就嬲
利申:冇修ECON, 唔該經濟手足幫手check 數

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢個掂！推

推 大家做野啦

推

推呀屌好易做

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。